[廣傳] 蔣麗芸反政府亂民生長輩圖

要再加佢老豆蔣震 國民黨人

用埋殘體就perfect池

加埋now播出嚟個cap圖

有呀

而台灣只係美國隻狗

總論:又係美國佬搞鬼

明明新聞話二萬五千點有支持，
點知今日一開市就倒插
原來係有港奸

快啲send晒畀親戚朋友

好快手

賣港蔣麗芸

認同請分享

精粹係要半繁半簡
難既字要殘體
你全繁佢地睇唔明

幫樓主整咗簡體加強版

正！推！

推

呢張似啦

個笑容真係好配合啲內容

csl

有冇人諗過響醫院 專科airdrop
勁多廢老睇醫生

廢老好似少用iphone

正

支持誠實議員蔣元秋
反對民建聯光速割蓆

搵人加d長輩元素

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

我地target audience 其實好少用iPhone

文宣組已經常規化咗
感謝文宣組
我一陣都幫手先

佢仆街了

好過冇，明就明，明就幫手share出去

其實我地應該支持佢，反對民建聯

佔領郵輪
2014年2月上旬，一隻郵輪因海上交通事故未能按行程於越南下龍灣靠岸，船上的旅客不能到岸上觀光。部份旅客在回程時對旅行社的賠償安排感到不滿，拒絕下船。蔣麗芸與四百多名團友佔領歌詩達郵輪維多利亞號超過十五小時追討賠償，最終與對方達成協議才下船。及後蔣麗芸於一個電台節目被主持人問到：「咁無商無量係咪要佔領？」時回答：「係嘞！」[23]，自此被一些網民戲為「佔領之母」，為日後的佔領抗爭樹立不凡的榜樣，而其粗暴的言論則受到不少批評。[24]

蔣麗芸稱，「成個船啲人係希望去下龍灣，到咗下龍灣哪就落唔到船，上唔到岸，大家就好失望，但係大家亦都覺得船公司又好，旅行社又好，都未畀到一個滿意嘅答覆。（整艘船上的人是希望去下龍灣，抵達後卻上不了岸，大家就很失望，但是大家都覺得無論船公司還是旅行社，都未給到一個滿意的答覆）」（她在2014年與家人乘郵輪到越南，但未能到下龍灣上岸遊覽。）[25]

打埋中國國民黨

唔好太多簡體字

殘簡並用先夠似

你哋幫下手我唔叻長輩文字

少人用問題唔大
只要一個用iphone收完流返入長輩group, 好快就遍地開花

[團結最大公約數]香港公民誓詞

加埋願祖國平安

阻一阻頭先整好

豬隊友

cls

講左幾多次長輩圖要夾d殘體字

Air 分出去先！

佢老子係反共志士蔣震，有其父必有其女

反共基因深藏骨子裡

太多字 再少啲得唔得 文宣

但啲長輩圖係偏多字

漏左願香港願祖國平安

We7 係咪有啲咩搖一搖定唔知乜7可以周街send俾人？

利申無用開

好大波

佔領之母

泛民記者會啱啱讚元秋誠實
又可以出圖話佢已經叛變

大推

內部人都大屌佢！

都要搞埋民建聯啦

蔣麗雲忠言逆耳 民建聯竟出賣撐送中選民 區會立會票債票償！ 寧投白票也不投民建聯！

Android機有無辦法share俾d廢老？

張圖唔係遮到佢對波先吸引到多d廢老睇哂

加多張